美斯退出國家隊次數紀錄，有冇人破到?

16年
#阿根廷 國腳 美斯（Messi, 台譯梅西）宣布，從阿根廷國家隊退役。
美斯代表國家隊剛跟 #智利 在 #美洲國家盃 決賽對戰，雙方 120 分鐘內互交白卷，最後要互射12碼分勝負。美斯曾在環節內射失，以2:4落敗，智利衛冕。

18年
阿根廷傳媒爆出內幕堅料，報道話美斯經歷俄羅斯世盃嘅慘敗痛苦後，終於決定無限期退出國家隊，暫時冇諗過幾時會接受徵召，西班牙《馬卡報》甚至話，出年嘅美洲國家盃美斯都可能唔踢。

19年
美斯效力巴塞隆拿時未嘗領紅離場，在國家隊則曾在18歲的「地標戰」中領紅。這個阿根廷球星現在已32歲，之前曾經一度宣布退出國家隊，今次事件後亦有可能永久退出，令阿根廷需要盡快找尋沒有美斯的作戰方案

成個女人咁要人求佢唔好走先滿意
走就走唔走就唔走啦
博咩姐

C朗冇退過咩？

跳出跳入.gif

彈出彈入

打我呀笨

花迷留下負皮後離開

做乜打你呢？又唔係你彈

今年放風退出巴塞，等球迷請願而留隊